بالفيديو .. 8 دقائق تهز أرسنال في البريمير ليغ
 أسدى فريق وست هام يونايتد خدمة كبيرة لفريق ليستر سيتي متصدر الدوري الإنجليزي الممتاز لكرة القدم بفرضه التعادل على ضيفه أرسنال في المرحلة من البريمير ليغ وأحرز مهاجم وست هام العملاق آندي كارول ثلاثة أهداف هاتريك في شباك المدفعجية في غضون دقائق و و بينما سجل ثلاثية أرسنال كل من الألماني مسعود أوزيل والتشيلي أليكسيس سانشيز ولوران كوتشيليني في الدقائق و و على التوالي واكتفى أرسنال بنقطة يتيمة رفع بها رصيده إلى نقطة من مباراة وبقي في المركز الثالث بفارق نقاط كاملة عن المتصدر ليستر سيتي الذي يحل ضيفا على سندرلاند المتعثر يوم الأحد المقبل بينما رفع وست هام رصيده إلى نقطة وبقي هو الآخر في مركزه السادس في الدوري  